\begin{titlepage}
    \pagestyle{empty}
    \setlength\parindent{0pt}
    \newcommand{\blankDate}[2]{\mbox{\uline{<<\makebox[.7cm]{#1}>>~\makebox[2cm]{#2}~\the\year{}~г.}}} % {день}{месяц}
    \newcommand\blankLine[2]{$\underset{\text{#1}}{\text{\uline{#2}}}$}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=2.5cm]{images/MIREA_Emblem_Black} \par
        МИНОБРНАУКИ РОССИИ \par 
        Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования \par
        \textbf{<<МИРЭА~--- Российский технологический университет>>} \par
        \textbf{\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont РТУ МИРЭА} \par
        \blankLine{(наименование института, филиала)}{Институт кибербезопасности и цифровых технологий} \par
        \blankLine{(наименование кафедры)}{Кафедра КБ-14 <<Цифровые технологии обработки данных>>} 
        \vspace*{.5cm}\par
        {\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont
            \textbf{ОТЧЕТ ПО ПРАКТИЧЕСКОЙ РАБОТЕ}} \par
        \textbf{<<Интеллектуальные системы управления данными>>}
    \end{center}
    \textbf{Тема работы \uline{Разработка отказоустойчивого интернет-магазина}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 М.~Д.~Панфилов\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 А.~С.~Беляев\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 Д.~С.~Кудряшов\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 О.~С.~Дюжаева\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 А.~А.~Богатырева\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 С.~В.~Любовский\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 А.~А.~Аверьянов\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Студент группы \blankLine{учебная группа, фамилия, имя, отчество студента}{БСБО-07-20 А.~Л.~Абдуганиев\hspace{3cm}} \hfill\blankLine{подпись студента}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    Руководитель практической работы \blankLine{фамилия, имя, отчество}{А.~С.~Лебедев\hspace{2cm}} \hfill\blankLine{подпись руководителя}{\hspace{3cm}} \bigskip\par
    \begin{tabular}{@{}ll}
        Работа предоставлена к защите & \blankDate{}{} \bigskip\\
        Допущен к защите & \blankDate{}{}
    \end{tabular}
    \begin{center}
        \vfill Москва~--- \the\year{}~г.
    \end{center}
\end{titlepage}